有冇人係要幾個鐘先訓得著

呢排晚晚都天光先訓到 仲要不停發夢
仲要已經係食緊安眠藥
呢排先試緊由一粒食到半粒
食過褪黑激素都冇咩用已經10mg
有冇同路人都係咁既情況

越訓唔到越嬲

我 愈來愈夜瞓
要瞓得著嘅時間愈來愈長

睇醫生

尤其訓極都訓唔到 一睇個鐘已經碌到6點鐘

唔敢睇唯有當訓左
唔想靠食藥

眼瞓但個腦好活躍？
我上網睇過一個方法 幾有用

平瞓 想像全身每一part都放鬆
好似一部scanner咁 去到邊到就邊個位放鬆
去到腳趾都放鬆埋
記得對眼都要放鬆 唔好嘗試focus
個腦繼續諗嘢就不停默唸：我無諗嘢我無諗嘢

我都試過失眠搞到作息亂哂
最後逼自己幾點訓都要八點起身
一星期後有改善

你之前失眠係邊種？好耐都訓唔著or訓得好差？
原來限制訓覺時間真係work架？

尋晚3點幾醒左訓唔返，訓低坐起身來來回回幾轉
最後叮熱左阿布泰買條熱敷墊，敷係膊頭放鬆左先訓得著
但訓著20分鐘後鬧鐘就響

太大壓力訓唔著 搞到愈黎愈遲訓 要攰到斷片先訓得著
要work一定要堅持 work左之後都要keep住 衰一次都好難番轉頭

我就冇咁嚴重 睇吓書咁 容易訓D

試下諗：唉都瞓唔到，由佢算數
然後會易d瞓得著

濕熱底?

每一日都要好攰先訓得著

Me2 上星期開始用呢個方法真係會改善而且都算快

究竟點樣由佢算數當自己覺得睡眠係好重要既時候

你本身好耐都訓唔著？
第一個禮拜係咪好撚辛苦

以前都冇事 上兩個禮拜開始失眠 唔知咩事

呢兩個禮拜11點眼瞓到標曬眼水 以為今晚好好瞓 我屌 3半都未瞓到

揮手
訓唔到仲要全身汗

我都係
差唔多一個月了

一訓唔著就焦慮 焦慮就更加訓唔著 無限loop 慘過死

same 日頭又頭痛無精神

失眠咗好多年 堅持唔食安眠藥 唔想依賴 最多都係食piriton 但都習慣咗 只係瞓到4個鐘 個人好攰 但個腦好精神